其實，我都同意唔應該針對黑犬嘅仔女

因為好多犬二代，都有參與呢場運動，無參與嘅，都因為犬父嘅行為而覺得羞恥

不如咁啦，只要犬二代模仿"我是護旗手"呢個運動，喺佢哋嘅FB貼一張無遮無掩既圖，寫明佢哋係反對黑犬濫暴，大家就發慈悲之心，原諒佢哋啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳